有無人都係一月返新工

2020fg 呢份第二份ft嚟

有無人都係1月4返新工呀？
緊唔緊張
有無咩注意 提點吓

第二份都仲緊張？

返咩

樓主工接工定裸辭搵

係 我怕起唔到身返工
之前三間(ft, intern, pt)都係flexible working hours
之後呢間唔係...

係多謝巴打

marketing

工接工不過早咗走所以放咗自己兩個禮拜假

幾錢人工都係fg想轉行

辭咗先搵到工嗎 定新工等你一個月？

我都係

之前嗰份14下一份18

新工等我

加油絲打緊唔緊張

半年經驗加咁多

應該純粹係原本閪價

Marketing有18咁高

2 months only

拎埋 double就遞信

諗起人工高左直頭興奮添

農曆新年前通常閪工, 做乜唔過左先

Same here 不過係轉去第四間公司了

咩background mkt咁高人工

好緊張 但求環境正常 已經好難得

哇咁勁....點解係咁轉嘅

一齊加油

同事，local轉MNC，人工同title 主要係呢啲嘢 fg嗰陣時以為自己好stable

絲打加油

19 hd fg
Logistics 轉行做social media

我都希望1月返到新工，依家仲等緊消息

死link?

咁睇唔開....

Good luck bro

沒有期望就沒有失望
聽天由命

第一份工唔夠一年就走咁 jumpy

我都係1月4返新工

畢業兩年，上份工做咗11個月
俾個空降新上司迫走，佢想請自己馬仔嚟做，然後迫我遞信辭職
我8月尾啱啱做滿1年就迫走咗，而家都未搵到新工...sad

但最近聽舊同事講，果個女仔多經驗過我，但只係做咗2個幾月就辭咗職...講緊舊公司係半年試用期...

咁可以返去做喎

農曆新年前既位通常閪多過like

俾人逼走仲翻去
除非你就黎餓死

我都係 12月中in 過幾日打黎話ok, 1月4日反工,心情好緊張,好彩都係d毒L工

下星期有工返地盤撚

都係飲茶唔好叫灌湯餃之類...

垃圾公司12月開始出半糧隔日返工
有公司請就即走，一月開新工

試用期咁長嘅
佢點逼你走？

in house? agency?

有 好緊張 做左廢青4個月 就快唔識社交